屌咩 連登愈黎愈亂 屌佢老母仲點抗爭呀？

如果有上述諗法嘅人 我喺呢度呼籲你哋 依家即刻冷靜自己

大家諗下 一直以來我哋嘅抗爭可以走到呢一步 無可否認連登幫左好多手 作為有極強號召力嘅平台 我相信冇連登 抗爭唔會有今日嘅呢一刻

但係我哋一直以來點解堅持都抗爭呀？點解個天氣咁撚熱我哋仲要出嚟遊行呀？係因為我哋每一個人都好愛自己香港 都好想呢個香港好 撐住嘅係我哋自己嘅良心同良知 而且我哋冇大台 出唔出嚟完全係個人決定 大家都係根據自己嘅情況去做判斷 呢個亦都係我哋嘅好處

但係我哋嘅敵人 中共 佢真係好撚柒醒 作而家嘅戰略 就係想打亂成個戰局 擾亂我哋每一個人 你哋睇吓而家連登 成個運動 都處於一個混亂嘅狀態 呢幾日仲要突然有一大班臥底現形 今日仲要無啦啦捉到公安 我真係想問 有冇咁撚巧合呀？

各位 我知道抗爭一直以來 發生左好多不公義事情 犧牲左嘅義士 右眼失明嘅女仔 etc 令到大家好憤慨好撚柒嬲 我明白大家係好想做啲野 捉警察還眼又好
綁鳩住個公安又好 都真係好想幫犧牲左嘅手足 出番啖氣

但係大家唔好為咗做呢一啲野 忘記咗我哋嘅大目標 係要同宜家呢個極權政府抗爭 去爭取我哋嘅5大訴求 咁多位 warm heart cool head 呀！

個人建議攰嘅手足就呢個星期休息 有力嘅繼續出機場 各有各做 再等民陣818大遊行 集合和理非勇武並向設立最後死線 再唔回應訴求 就大三罷加機場繼續

大家記得唔好自亂陣腳 引用天琦一句 諗下自己嘅一言一行 離大家嘅目標係遠左定近左？

香港人 不敗

自推10次

721 811 不忘記

5大訴求不忘記

內心憤怒 頭腦冷靜

推

香港 不敗

[急] 停止分化, 停止互屌, 諗點善後!!!!

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯 請廣傳

香港人靠嘅係團結架咋

亂撚到唉

我地除左大家之外 一無所有架啦

失敗主義解散軍大台出沒注意

連登忽然出現大量打手

行動有鬼
=>鬼嘅特徵
=>掛住捉鬼
=>互相猜忌
=>限制行動
=>出現糾察
=>話人搞事
=>分化大眾
=>大台形成

大家要留意呢排有好多人包括現場人士，議員，KOL限制你地嘅行動，講出似是而非，要保護邊個邊個唔好咁做，呢啲行為完全推翻呢2個月be water，兄弟爬山，不分化不割蓆嘅行動。

小心解散軍。義士們，我相信你地！

上得前線都唔得閒睇架啦

五大訴求 不撤不散

超重要 幫推十連 必須整頓返好連登先可以繼續抗爭

大家圑結d 冷靜d 怒火係要keep 住但唔係是是但但隨隨便便就fing 出黎

清算唔係唔做 但唔贏 點清算呀？

1

求下香港人 醒呀！

ok 原來唔需要十連已經咁多人

對家一直都出緊招 唔好鬆懈

立即推上熱門

求冷靜應對敵人詭計

香港plz... 聽日機場見

鬼就預咗大把潛入連登
但成班仲喺道正評啲分化post

勇武自己DO, 和理就慢慢坐, 冷氣軍師繼續空氣指揮
做乜唔割呀, 口水乾啦!!! 屌你老母

813「和你非」有感+未來方向

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)
Arrival: Welcome to Hong Kong!

Departure: Thanks for coming! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有另一篇連登文章, 有講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當, 真係要注意
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

求批判性思考

港鐵不合作要顧打工仔感受
癱機場要顧遊客感受

上街買觀星筆比人打，告
612比人爆頭棍打吸氣
721元朗返屋企比人教仔
811無埋隻眼
邊個顧我地感受？

機場咁成功都可以咁多人內訌
你地係未要光復香港㗎？
核彈都唔割得個講字？
自己人都未包容到你包咩容旅客啊

咁和平你返屋企睇班狗官記者招待會食花生

除咗停止互屌，仲要停止捉鬼！！！

有行動嘅繼續做 攰嘅休息 咪撚叫人唔好做 互相尊重

香港人不敗呀

唔肯定既post唔好正負評 唔好推

今晚真實係特別奇怪
亂到完全跟唔到

連登好亂 必須整頓 reset

冷靜呀 各位巴打休息下先啦
抗爭並唔係一朝一夕

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

PS: 仲有816 同罷工,好似無哂聲氣

香港一直都好多人！我相信仲有好多未出黎！

香港人慢熱咋！最終會醒！

push

講好左一齊行落去

岩 攰就抖 自有手足頂上 休息好再戰

連登比中聯辦重點咁搞緊

唔好因為少少挫折就懷疑自己

好多狗開分化post

所有真連登仔 Assemble 對抗外敵

呢啲中共傻鳩招數 香港人輕鬆拆啦

要抗爭 必須保護連登呢個大本型

請停止任何失敗主義
善用不推post功能
不分化 不割蓆

一鼓作氣，再而衰，三而竭（推上熱門）

一直都大撚把五毛架啦 我唔撚信我地連登仔砌唔撚贏

冷處理 自然會沉 同時推返啲行動po 勵志po 香港而家需要士氣

睇埋內容先 我覺得依家連登好亂 必須要停

抗爭係呢度開始 亦係用連登維持 希望大家保護好呢度

呢排連登被大量網軍攻擊

大家要冷靜
自己分析應該點做
香港人加油！

連登勁多五毛
尤其今晚

重複

唔清楚個Post 或者懷疑個Post 既目的

請冷處理 唔好推 唔好正負評

停止分化搗亂post 你我有責

［風繼續吹］終於黎到最險惡既關頭，再唔改一定輸

聽日再去機場！！日撚日去！！直至818

今日衰衝動，不斷進步

機場只玩和理非

不割

光復香港，時代革命

P

一隻五毛開po 第二個就會去推 成個連登就變咗屌黎屌去

個人認為 連要杜絕五毛 中共搞事 連登巴絲要做嘅 就係要冷處理 分明有啲挑釁po 分化po 哂時間理佢地不如休息再戰啦 緊記 而家連登係真係得返個平台 資訊要自己過濾 fc唔該要有source片相等等先好信 所有野都諗一諗 唔好俾自己感情行先

721 811
816 818 見

721

[緊急分析]法！不！責！眾！

講得好 相信手足 大家都知大家係咩人 係只有相同嘅人先會走埋一齊 所謂不割嘅意思 其實係互相信任 同時用自己眼睛同埋個心睇清楚個局勢 要有獨立思考 大家都咁做嘅話 我諗其實香港 真係無敵

不忘721 811
專注818

到時見！巴打！

Push

721 811

咪俾五毛自high 最緊要手足們冇俾佢地影響到 佢地咁撚勁咪推爆佢囉 但最後冇人理冇效果有撚用咩

推俾更多人睇呀！

可唔可以諗清楚啲先
唔割唔代表唔屌得
阻住first aid???!!!
可唔可以清醒少少
係咪真係要阻人救人
連現場FA醫生都唔信？

心中無鬼就無鬼
有鬼嘅個個都係鬼
比一個鬼走 vs
比人影住阻FA+有機會打死人踩死人

條數點計真係唔識？

天琦話
唔好比仇恨支配
記唔記得？

話我冷氣軍事都得
現場話個女仔冇咗隻眼好激動個位
我知個個都心痛
但
想問係咪隨便係條街度搵個藍絲廢佬
出嚟攞走佢隻眼都得?
大家平靜啲諗下先啦

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

冇事 經一事蔡一智 香港只會愈戰愈強

打記者同first aider點樣唔亂？以後，唔該將打記者同first aider嘅同樣綁起佢

推大家不斷進步學習

的確 其實我都好怕 當我地好憎恨一班狗嘅時候 我地自己會用返狗用嘅方法 對返狗 咁樣 我地係狗定係人？大家都要諗下呢樣野
清算係一定要架啦 但抗爭流血受傷係冇得避免 受傷都係因為未贏到呀！與其憤怒墮落 不如勇武抗爭 將怒火用返係岩嘅地方 咁先係真正幫到犧牲左嘅手足出氣

綁黎有咩用 釘十字架？

香港 不敗！站穩呀手足們

繼續推

大家得閒嘅 一齊討論下下一步啦

淨係正評推po唔夠架